<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="page1_1">Solid Explorer має дві незалежні панелі для пергляду файлів. Наприклад, вміст SD-картки в одній панелі та диск вашого ПК у іншій. Так ви легко зможете керувати файлами.</string>
  <string name="page1_2">У портретному режимі видима лише одна панель. Для переміщення між панелями, проведіть пальцем вліво чи вправо. У альбомному режимі видимі обидві панелі.</string>
  <string name="page2_1">Ви можете перетягнути файли в іншу панель,утримуючи за іконку. Достатньо підвести до краю дисплея, щоб відобразилась інша панель. Просто та інтуїтивно.</string>
  <string name="page2_2">Також, ви можете помістити файл у папку. Слід лише потримати файл на папці, щоб відкрити її. Після цього відпустити іконку, файл буде перенесено до папки.</string>
  <string name="page3_1">Для швидкого виділення файлів, натисніть на іконці. Також, буде відображено панель виділення з деякими корисними функціями. Додатково, ви можете активувати клавіші \"копіювати\", \"вирізати\" та \"надіслати\" в меню налаштувань.</string>
  <string name="page3_2">Єдиний виняток, де ця функція не працює, це при перегляді сіткою. Ви повинні ввімкнути режим виділення з меню.</string>
  <string name="page4_1">Індексований пошук забезпечує швидкий доступ до файлів розташованих будь-де на телефоні. Ви отримуєте результат пошуку меншн ніж за 1 секунду! Забудьте про очікування назавжди. Все ж, якщо файл не знайдено, ви можете обрати опцію \"Ручний пошук\" - для традиційного пошуку.</string>
  <string name="page4_2">Також, ви можете виконувати пошук по телефону через Google Search. Для цього слід лише активувати інтерфейс пошуку у налаштуваннях Solid Explorer.</string>
  <string name="page5_1">Solid Explorer підтримує FTP, SFTP та SMB протоколи. Такі з\'єднання автоматично зберігаються у вигляді закладок. Ви можете застосувати шифрування для усіх ваших паролів, використовуючи головний пароль, який попередньо встановите у налаштуваннях.</string>
  <string name="page5_2">У вас є хмарне сховище? Якщо так, ви легко зможете переглядати ваші файли у Dropbox, Box та Google Drive.</string>
  <string name="page6_1">Вам потрібно переслати файли електронною поштою? Створіть ZIP, захищені паролем ZIP чи TAR  архіви з GZIP чи BZIP2 стисненням. </string>
  <string name="page6_2">Solid Explorer підтримує перегляд та видобування ZIP, RAR і TAR. Ви можете переглядати архів як звичайну файлову систему.</string>
  <string name="page7_1">Solid Explorer надає детальну інформацію про файли та папки. Тепер ви зможете визначити куди \"пропала\" пам\'ять, та іншу статистику.</string>
  <string name="page8_1">Усі функції розміщено та погруповано, щоб забезпечити найкращу зручність для користувача.</string>
  <string name="page8_2">Якщо у вас є декілька панелей у фоні, ви так само легко можете перемикатись між ними.</string>
  <string name="page9">Я радий, що ви вирішили спробувати Solid Explorer. Я сподіваюсь, що ви оціните можливості які надає цей додаток. Ви завжди зожете переглянути цей короткий довідник у меню налаштувань. Дякую!</string>
  <string name="Start_using_solid_explorer">Початок роботи з Solid Explorer</string>
  <string name="page0_1">Ласкаво просимо до Solid Explorer - найбільш інтуїтивно зрозумілого та зручного файлового менеджера для Android. Будь ласка, перегляньте цей короткий довідник, щоб ознайомитись з можливостями цієї програми.</string>
  <string name="Not_now">Не зараз</string>
  <string name="page0_2">Щоб почати, перетягніть на наступний екран.</string>
  <string name="Welcome">Ласкаво просимо!</string>
  <string name="Two_panels">Дві панелі</string>
  <string name="Quick_selection">Швидке виділення</string>
  <string name="Indexed_search">Індексований пошук</string>
  <string name="Archives">Архіви</string>
  <string name="Detailed_information">Детальна інформація</string>
  <string name="Useful_popups">Зручне керування</string>
  <string name="Lets_start">Давайте почнемо!</string>
  <string name="You_can_read_the_guide_later_in_the_settings">Ви можете переглянути посібник пізніше. Лише оберіть у меню налаштувань \"Швидкий посібник\".</string>
  <string name="Thank_you">Дякуємо!</string>
</resources>