<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="page1_1">Solid Explorer má dva nezávislé panely pro procházení souborů. Na jednom můžete mít například složku z SD karty a na druhém vnitřní paměť zařízení. Díky tomu můžete spravovat soubory s lehkostí.</string>
    <string name="page1_2">V režimu na výšku je viditelný pouze jeden panel. Chcete-li přepnout mezi panely, jednoduše posuňte panel doleva nebo doprava. V režimu na šířku jsou vidět oba panely.</string>
    <string name="page2_1">Soubor můžete přesunout tak, že podržíte prst na jeho ikoně a pak ji přetáhnete k okraji obrazovky, kde okamžik setrváte. Tak se zobrazí druhý panel. Na něm pak můete ikonu pustit v místě kam chcete soubor umístit.</string>
    <string name="page2_2">Stejně se přetahují i soubory do složek. Stačí podržet ikonu souboru, soubor přetáhnout nad cílovou složku, která se pootevře a uvolněním ikony se soubor přemístí.</string>
    <string name="page3_1">Pro rychlý výběr souborů klepněte na jejich ikonu. Zobrazí se panel s užitečnými funkcemi. V nastavení můžete povolit další tlačítka pro \&quot;kopírování \&quot;, \&quot;úpravy\&quot; a \&quot;odeslání\&quot;.</string>
    <string name="page3_2">Tato funkce není k dispozici v zobrazení mřížky. Zde jí musíte vybrat z nabídky \&quot;Akce\&quot;.</string>
    <string name="page4_1">Indexované vyhledávání poskytuje rychlý přístup k souborům, které se nacházejí kdekoli ve Vašem zařízení. Nicméně, pokud Váš soubor nebude nalezen, můžete použít \&quot;Manuální vyhledávání\&quot; kde můžete vyhledávat soubor po souboru.</string>
    <string name="page4_2">Stejně můžete hledat v telefonu i zkrze Google Search. V aplikaci Google Search jděte do nastavení a ve vyhledávacím rozhraní povolte Solid Explorer.</string>
    <string name="page5_1">Solid Explorer podporuje protokoly FTP, SFTP a SMB. Když se někam přihlásíte, připojení se automaticky uloží jako záložka. Můžete si zvolit i šifrování hesla pomocí hlavního hesla.</string>
    <string name="page5_2">Vlastníte cloudové úložiště jako DropBox, Google Drive nebo Skydrive? Pokud ano, můžete data na nich procházet jednoduše, jako by byla uložena na Vašem zařízení.</string>
    <string name="page6_1">Potřebujete-li poslat nějaké soubory emailem, můžete vytvořit heslem chráněný archiv ZIP nebo TAR s kompresí GZIP nebo BZIP2.</string>
    <string name="page6_2">Solid Explorer podporuje prohlížení a rozbalování archivů ZIP, RAR a TAR. MArchivy můžete procházet stejným způsobem jako složky.</string>
    <string name="page7_1">Solid Explorer Vám poskytuje podrobné informace o souborech a složkách. Nyní si můžete prohlédnout, co Vám zabírá nejvíce paměťi nebo se podívat na statistiky.</string>
    <string name="page8_1">Každá funkce má své místo. Všechny byly pečlivě rozděleny do skupin pro zajištění maximálního komfortu při používání.</string>
    <string name="page8_2">Pokud máte na pozadí více panelů, můžete mezi nimi jednoduše přepínat.</string>
    <string name="page9">Jsem rád, že jste se rozhodli pro Solid Explorer. Doufám, že se Vám všechny funkce které aplikace nabízí budou líbit. Pokud cokoliv zapomenete můžete si tuto příručku znovu otevřít z menu Nastavení.</string>
    <string name="Start_using_solid_explorer">Začít používat Solid Explorer</string>
    <string name="page0_1">Vítá Vás Solid Explorer - intuitivní a zajímavý správce souborů pro Android. Prosím přečtěte si tohoto rychlého průvodce který Vás seznámí se všemi funkcemi které tato aplikace nabízí..</string>
    <string name="Not_now">Teď ne</string>
    <string name="page0_2">Chcete-li začít, tažením prstu doleva přejdete na další obrazovku.</string>
    <string name="Welcome">Vítejte</string>
    <string name="Two_panels">Dva panely</string>
    <string name="Quick_selection">Rychlý výběr</string>
    <string name="Indexed_search">Indexované vyhledávání</string>
    <string name="Archives">Archivy</string>
    <string name="Detailed_information">Detailní informace</string>
    <string name="Useful_popups">Užitečné nabídky</string>
    <string name="Lets_start">Pojďme začít</string>
    <string name="You_can_read_the_guide_later_in_the_settings">Průvodce si můžete přečíst kdykoliv budete chtít. Stačí jít do nastavení a vybrat možnost \&quot;Stručný návod\&quot;.</string>
    <string name="Thank_you">Děkuji Vám!</string>
    
</resources>