<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="page1_1">Ο Solid Explorer διαθέτει δύο ανεξάρτητους πίνακες για την πλοήγηση αρχείων. Για παράδειγμα, μπορείτε να έχετε τον κατάλογο της κάρτας SD στον ένα πίνακα και τα κοινόχρηστα του PC σας στο δεύτερο. Έτσι μπορείτε να διαχειρίζεστε αρχεία με ευκολία.</string>
    <string name="page1_2">Στον κάθετο προσανατολισμό μόνο ένας πίνακας είναι ορατός κάθε φορά. Για να εναλλάσεστε μεταξύ τους μπορείτε απλά να σύρετε δεξιά ή αριστερά. Στον οριζόντιο προσανατολισμό και οι δύο πίνακες είναι ορατοί.</string>
    <string name="page2_1">Μπορείτε να σύρετε διάφορα αρχεία πατώντας παρατεταμένα πάνω στο εικονίδιό τους και να τα αποθέσετε μέσα στον αντίθετο πίνακα. Απλά σύρετε προς την άκρη της οθόνης και ο δεύτερος πίνακας θα εμφανιστεί. Εύκολο και λειτουργικό.</string>
    <string name="page2_2">Μπορείτε να σύρετε αρχεία και μέσα σε κάποιον κατάλογο επίσης. Απλά κρατήστε τα πάνω του για μισό δευτερόλεπτο και ο φάκελος θα ανοίξει. Έπειτα απλά αποθέστε την επιλογή σας.</string>
    <string name="page3_1">Για γρήγορη επιλογή αρχείων, πατήστε πάνω στο εικονίδιό. Η μπάρα επιλογής θα αναδυθεί με μερικές χρήσιμες λειτουργίες. Μπορείτε να ενεργοποιήσετε και τα κουμπιά \&quot;αντιγραφή\&quot;, \&quot;αποκοπή\&quot; και \&quot;αποστολή\&quot; από τις προτιμήσεις.</string>
    <string name="page3_2">Η μόνη εξαίρεση όπου αυτό το χαρακτηριστικό δε λειτουργεί, είναι η προβολή πλέγματος. Εκεί πρέπει να ενεργοποιήσετε την κατάσταση επιλογής από το μενού Οργάνωση.</string>
    <string name="page4_1">Η αναζήτηση με ευρετήριο παρέχει γρήγορη πρόσβαση σε αρχεία που βρίσκονται οπουδήποτε στο τηλέφωνο. Θα παίρνετε τα αποτελάσματα αναζήτησης σε λιγότερο από ένα δευτερόλεπτο! Ξεχάστε την συνεχόμενη αναμονή. Ωστόσο, αν το αρχείο σας δε βρεθεί, κάντε κλικ στην επιλογή \'Χειροκίνητη αναζήτηση\' για να ψάξετε το τηλέφωνο αρχείο αρχείο.</string>
    <string name="page4_2">Μπορείτε να κάνετε αναζήτηση στο τηλέφωνο και από το Google Search επίσης. Το μόνο που χρειάζεται είναι να πάτε στις ρυθμίσεις και να ενεργοποιήσετε το περιβάλλον διεπαφής αναζήτησης του Solid Explorer.</string>
    <string name="page5_1">Ο Solid Explorer υποστηρίζει τα πρωτόκολλα FTP, SFTP και SMB. Όταν συνδέεστε κάπου, η τοποθεσία αποθηκεύεται αυτόματα ως σελιδοδείκτης. Μπορείτε να επιλέξτετε να κρυπτογραφηθεί ο κωδικός σας με τον κεντρικό κωδικό τον οποίο θα πρέπει βέβαια να ρυθμίσετε.</string>
    <string name="page5_2">Διαθέτετε ένα λογαριασμό αποθήκευσης cloud; Αν ναι, μπορείτε να πλοηγείστε στα αρχεία σας στο Dropbox και το Box με ευκολία.</string>
    <string name="page6_1">Θέλετε να στείλετε αρχεία μέσω email; Μπορείτε να δημιουργήσετε ZIP, ZIP προστατευμένα με κωδικό και πακέτα TAR με συμπίεση GZIP ή BZIP2. </string>
    <string name="page6_2">Ο Solid Explorer υποστηρίζει πακέτα ZIP, RAR και TAR για προβολή και εξαγωγή. Μπορείτε να πλοηγείστε στο πακέτο όπως και σε ένα πραγματικό σύστημα αρχείων.</string>
    <string name="page7_1">Ο Solid Explorer σας δίνει λεπτομερείς πληροφορίες σχετικά με αρχεία και καταλόγους. Τώρα μπορείτε να διερευνήσετε τι σας τρώει όλη τη μνήμη και να δείτε κάποια στατιστικά.</string>
    <string name="page8_1">Κάθε λειτουργία έχει τη δική της θέση πίσω από τα εντυπωσιακά αναδυόμενα μενού. Έχουν ομαδοποιηθεί προσεκτικά για να επιτευχθεί η βέλτιστη δυνατή λειτουργία.</string>
    <string name="page8_2">Όταν έχετε πολλούς πίνακες στο παρασκήνιο, μπορείτε να εναλλάσεστε μεταξύ τους στη στιγμή</string>
    <string name="page9">Χαίρομαι που αποφασίστατε να δοκιμάσετε τον Solid Explorer. Ελπίζω να σας ικανοποίησαν τα χαρακτηριστικά που παρέχει. Αν ξεχάσετε κάτι, μπορείτε να δείτε αυτόν το γρήγορο οδηγό από τις ρυθμίσεις. Στο επανειδείν!</string>
    <string name="Start_using_solid_explorer">Ξεκινήστε τη χρήση του Solid Explorer</string>
    <string name="page0_1">Καλώς ήλθατε στην εφαρμογή Solid Explorer - τον πιο λειτουργικό και εμφανίσιμο διαχειριστή αρχείων για Android. Παρακαλώ διαβάστε αυτόν το γρήγορο οδηγό για να εξοικειωθείτε με όλα τα χαρακτηριστικά που παρέχει η εφαρμογή.</string>
    <string name="Not_now">Όχι τώρα</string>
    <string name="page0_2">Για να ξεκινήσετε, σύρετε προς την επόμενη οθόνη</string>
    <string name="Welcome">Καλώς ήλθατε</string>
    <string name="Two_panels">Δύο πίνακες</string>
    <string name="Quick_selection">Γρήγορη επιλογή</string>
    <string name="Indexed_search">Αναζήτηση ευρετηρίου</string>
    <string name="Archives">Πακέτα</string>
    <string name="Detailed_information">Λεπτομερείς πληροφορίες</string>
    <string name="Useful_popups">Χρήσιμα αναδυόμενα</string>
    <string name="Lets_start">Ας ξεκινήσουμε</string>
    <string name="You_can_read_the_guide_later_in_the_settings">Μπορείτε να διαβάσετε τον οδηγό αργότερα. Απλά πηγαίνετε στις ρυθμίσεις και επιλέξτε την επιλογή \&quot;Γρήγορος οδηγός χρήσης\&quot;.</string>
    <string name="Thank_you">Ευχαριστώ!</string>
    
</resources>
