<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="page1_1">Ο Solid Explorer διαθέτει δύο ανεξάρτητες καρτέλες για την πλοήγηση στα αρχεία. Για παράδειγμα, μπορείτε να έχετε τον κατάλογο της κάρτας SD στη μία καρτέλα και τον κοινόχρηστο φάκελο του Η/Υ σας στη δεύτερη. Έτσι μπορείτε να διαχειρίζεστε αρχεία με ευκολία.</string>
    <string name="page1_2">Στον κατακόρυφο προσανατολισμό μόνο μία καρτέλα είναι ορατή κάθε φορά. Για να τις εναλλάσσετε μπορείτε απλά να σύρετε δεξιά ή αριστερά. Στον οριζόντιο προσανατολισμό και οι δύο καρτέλες είναι ορατές.</string>
    <string name="page2_1">Μπορείτε να σύρετε διάφορα αρχεία πατώντας παρατεταμένα πάνω στο εικονίδιό τους και να τα αποθέσετε στην άλλη καρτέλα. Απλά σύρετε προς την άκρη της οθόνης και η δεύτερη καρτέλα θα εμφανιστεί. Εύκολο και λειτουργικό.</string>
    <string name="page2_2">Μπορείτε επίσης να σύρετε αρχεία και μέσα σε κάποιον κατάλογο. Απλά κρατήστε τα πάνω του για μισό δευτερόλεπτο και ο φάκελος θα ανοίξει. Έπειτα, απλά αποθέστε τα.</string>
    <string name="page3_1">Για γρήγορη επιλογή αρχείων, πατήστε πάνω στο εικονίδιό τους. Η γραμμή επιλογής θα αναδυθεί με μερικές χρήσιμες λειτουργίες. Μπορείτε να ενεργοποιήσετε και τα πλήκτρα \&quot;Αντιγραφή\&quot;, \&quot;Αποκοπή\&quot; και \&quot;Αποστολή\&quot; από τις Προτιμήσεις.</string>
    <string name="page3_2">Η μόνη εξαίρεση όπου αυτό το χαρακτηριστικό δεν λειτουργεί, είναι η προβολή πλέγματος. Εκεί πρέπει να ενεργοποιήσετε την κατάσταση επιλογής από το μενού Οργάνωση.</string>
    <string name="page4_1">Η αναζήτηση με ευρετήριο παρέχει γρήγορη πρόσβαση σε αρχεία που βρίσκονται οπουδήποτε στο τηλέφωνο. Θα λαμβάνετε τα αποτελέσματα αναζήτησης σε λιγότερο από ένα δευτερόλεπτο! Ξεχάστε την συνεχόμενη αναμονή. Ωστόσο, αν το αρχείο σας δεν βρεθεί, κάντε κλικ στην επιλογή \'Χειροκίνητη αναζήτηση\' για να ψάξετε στο τηλέφωνο αρχείο προς αρχείο.</string>
    <string name="page4_2">Μπορείτε επίσης να κάνετε αναζήτηση στο τηλέφωνο και από το Google Search. Το μόνο που χρειάζεται είναι να πάτε στις ρυθμίσεις και να ενεργοποιήσετε το περιβάλλον διεπαφής αναζήτησης του Solid Explorer.</string>
    <string name="page5_1">Ο Solid Explorer υποστηρίζει τα πρωτόκολλα FTP, SFTP και SMB. Όταν συνδέεστε κάπου, η τοποθεσία αποθηκεύεται αυτόματα ως σελιδοδείκτης. Μπορείτε να επιλέξετε να κρυπτογραφηθεί ο κωδικός σας με τον κύριο κωδικό τον οποίο θα πρέπει βέβαια να ρυθμίσετε.</string>
    <string name="page5_2">Διαθέτετε ένα λογαριασμό αποθήκευσης Cloud; Αν ναι, μπορείτε να πλοηγήστε στα αρχεία σας στο Dropbox και το Box με ευκολία.</string>
    <string name="page6_1">Θέλετε να στείλετε αρχεία μέσω email; Μπορείτε να δημιουργήσετε ZIP, ZIP προστατευμένα με κωδικό και πακέτα TAR με συμπίεση GZIP ή BZIP2.</string>
    <string name="page6_2">Ο Solid Explorer υποστηρίζει αρχεία ZIP, RAR και TAR για προβολή και εξαγωγή. Μπορείτε να πλοηγήστε στο αρχείο όπως και σε ένα πραγματικό σύστημα αρχείων.</string>
    <string name="page7_1">Ο Solid Explorer σας δίνει λεπτομερείς πληροφορίες σχετικά με αρχεία και καταλόγους. Τώρα μπορείτε να διερευνήσετε τί καταλαμβάνει όλη τη μνήμη και να δείτε κάποια στατιστικά.</string>
    <string name="page8_1">Κάθε λειτουργία έχει τη δική της θέση πίσω από τα εντυπωσιακά αναδυόμενα μενού. Έχουν ομαδοποιηθεί προσεκτικά για να επιτευχθεί η βέλτιστη δυνατή λειτουργία.</string>
    <string name="page8_2">Όταν έχετε πολλές καρτέλες στο παρασκήνιο, μπορείτε να τις εναλλάσσετε στη στιγμή</string>
    <string name="page9">Χαιρόμαστε που αποφασίσατε να δοκιμάσετε τον Solid Explorer. Ελπίζω να σας ικανοποίησαν τα χαρακτηριστικά που παρέχει. Αν ξεχάσετε κάτι, μπορείτε να δείτε αυτόν το γρήγορο οδηγό από τις ρυθμίσεις. Εις το επανιδείν!</string>
    <string name="Start_using_solid_explorer">Ξεκινήστε τη χρήση του Solid Explorer</string>
    <string name="page0_1">Καλώς ήλθατε στην εφαρμογή Solid Explorer - τον πιο λειτουργικό και εμφανίσιμο διαχειριστή αρχείων για Android. Παρακαλούμε διαβάστε αυτόν το γρήγορο οδηγό για να εξοικειωθείτε με όλα τα χαρακτηριστικά που παρέχει η εφαρμογή.</string>
    <string name="Not_now">Όχι τώρα</string>
    <string name="page0_2">Για να ξεκινήσετε, σύρετε προς την επόμενη οθόνη</string>
    <string name="Welcome">Καλώς ήλθατε</string>
    <string name="Two_panels">Δύο καρτέλες</string>
    <string name="Quick_selection">Γρήγορη επιλογή</string>
    <string name="Indexed_search">Αναζήτηση ευρετηρίου</string>
    <string name="Archives">Συμπίεση</string>
    <string name="Detailed_information">Λεπτομερείς πληροφορίες</string>
    <string name="Useful_popups">Χρήσιμα αναδυόμενα</string>
    <string name="Lets_start">Ας ξεκινήσουμε</string>
    <string name="You_can_read_the_guide_later_in_the_settings">Μπορείτε να διαβάσετε τον οδηγό αργότερα. Απλά πηγαίνετε στις ρυθμίσεις και επιλέξτε την επιλογή \&quot;Γρήγορος οδηγός χρήσης\&quot;.</string>
    <string name="Thank_you">Ευχαριστούμε!</string>
    
</resources>
