<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="page1_1">Solid Explorerには、ファイルをブラウズするための独立した2つのパネルが存在します。例えば、SDカードのディレクトリとクラウドストレージをそれぞれのパネルに表示すれば、クラウドを活用したファイル管理をスマートに行うことができます。</string>
    <string name="page1_2">画面が縦向きの時は、1つのパネルのみが表示されます。もう一方のパネルを表示するには、左右どちらかへスワイプします。画面が横向きの時は、2つのパネルを一度に見ることができます。</string>
    <string name="page2_1">アイコンをドラッグすることで、ファイルをもう一方のパネルへドロップすることができます。画面の端へスライドすれば、2つ目のパネルが表示されます。</string>
    <string name="page2_2">ディレクトリへの移動も同様です。移動先ディレクトリのアイコンにドラッグし、半秒ほど待てばフォルダーが開きます。あとはドロップするだけです。</string>
    <string name="page3_1">素早くファイルを選択するには、アイコンをタップします。いくつかの便利な機能を備えた選択バーが表示されます。選択バーに表示する追加の \&quot;コピー\&quot; 、\&quot;切り取り\&quot; 、\&quot;送信\&quot; ボタンを設定で有効にすることもできます。</string>
    <string name="page3_2">この機能はアイコンを並べて表示しているときは使えません。メニューから選択モードを有効にする必要があります。</string>
    <string name="page4_1">インデックス検索によって、デバイス上の任意の場所に保存してあるファイルへ瞬時にアクセスできます。検索結果の表示には1秒もかかりません！残念ながらファイルが見つからなかった場合には、ファイルを一つひとつ探す \&quot;手動検索\&quot; をお試しください。</string>
    <string name="page4_2">Google検索アプリからデバイス内を検索することもできます。そのためには、Google検索アプリの設定からSolid Explorerを有効にする必要があります。</string>
    <string name="page5_1">Solid ExplorerはFTP、SFTP、SMBプロトコルをサポートしています。そのいずれかにログインすると、情報が自動的にブックマークへ保存されます。マスターパスワードを設定すれば、ログインパスワードを暗号化することもできます。</string>
    <string name="page5_2">クラウドストレージ (DropboxやBox等) のアカウントをお持ちなら、デバイス上のファイルと同じようにブラウズすることができます。</string>
    <string name="page6_1">複数のファイルをメールで送りたい時は、アーカイブを作成しましょう。GZIPまたはBZIP2圧縮を利用したパスワード付きZIPやTARを作成することができます。</string>
    <string name="page6_2">Solid ExplorerはZIP、RAR、TARアーカイブの表示と展開をサポートしています。フォルダーと同じようにアーカイブ内をブラウズすることもできます。</string>
    <string name="page7_1">Solid Explorerは、ファイルやディレクトリの詳細情報をあなたに提供します。何がメモリを多く消費しているかを調べたり、統計を見たりすることもできます。</string>
    <string name="page8_1">すべての機能がポップアップメニューに収められています。使い勝手を良くするため、綿密にグループ化されています。</string>
    <string name="page8_2">バックグラウンドで複数のパネルを開いているときは、いつでも簡単に切り替えることができます。</string>
    <string name="page9">数あるアプリの中からSolid Explorerをお選びくださりありがとうございます。すべての機能を使いこなし、ご愛用いただけることを願っています。もし何かをお忘れの際は、設定からこのクイックスタートガイドをご覧ください。それではどうぞお楽しみください！</string>
    <string name="Start_using_solid_explorer">Solid Explorerの利用を開始</string>
    <string name="page0_1">使いやすくて視認性が高いAndroid用ファイルマネージャー、Solid Explorerへようこそ。まずはこのクイックスタートガイドを読んで、アプリの特徴をひとつひとつ押さえていきましょう。</string>
    <string name="Not_now">後で読む</string>
    <string name="page0_2">右にスワイプするとガイドを始めます</string>
    <string name="Welcome">ようこそ</string>
    <string name="Two_panels">2パネル</string>
    <string name="Quick_selection">クイック選択</string>
    <string name="Indexed_search">インデックス検索</string>
    <string name="Archives">アーカイブ</string>
    <string name="Detailed_information">詳細情報</string>
    <string name="Useful_popups">便利なメニュー</string>
    <string name="Lets_start">さあ、始めましょう</string>
    <string name="You_can_read_the_guide_later_in_the_settings">このガイドはいつでもご覧いただけます。設定から \&quot;クイックスタートガイド\&quot; をお選びください。</string>
    <string name="Thank_you">ありがとうございます！</string>
    
</resources>