<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="page1_1">Solid Explorer има два независими панела за разглеждане на файлове. Като пример, може в единия панел да разгреждате директорията на SD картата, а в другия мрежовото хранилище. Управлението на файлове е изключително лесно.</string>
    <string name="page1_2">В портретен (изправен) режим е видим само един панел. За да превключите между тях, плъзнете наляво или надясно. В пейзажен режим са видими двата панела.</string>
    <string name="page2_1">Може да влачите файл чрез държане на неговата икона и пускането му някъде в другия панел. Само плъзнете до ръба на екрана и втория панел ще се покаже.</string>
    <string name="page2_2">Може да пускате файлове също и върху папка. Задръжте файла над папката за малко и тя ще се отвори. След това само пуснете файла вътре.</string>
    <string name="page3_1">За да избирате файлове бързо, щракнете върху техните икони. Ще изкочи лента за избор с някои полезни функции. Може да включите допълнителни бутони \&quot;копиране\&quot;, \&quot;изрязване\&quot; и \&quot;изпращане\&quot; в Настройки.</string>
    <string name="page3_2">Тази функция не е достъпна в изглед като мрежа. Трябва да изберете действието Избор от Действия.</string>
    <string name="page4_1">Индексираното търсене осигурява бърз достъп до файлове разположени навсякъде в устройството. Търсенето отнема по-малко от секунда! Все пак ако файла не е намерен, може да използвате опцията \'Ръчно търсене\' за преглед на устройството файл-по-файл.</string>
    <string name="page4_2">Може да търсите в устройството и чрез приложението Google Търсене. Отидете в настройките на Google Търсене и включете Solid Explorer.</string>
    <string name="page5_1">Solid Explorer поддържа протоколите FTP, SFTP и SMB. Когато влезете в един от тях настройките се запазват автоматично като отметка. Може да изберете да криптирате паролата с глобална парола, която трябва да зададете.</string>
    <string name="page5_2">Ако имате акаунт за облачно съхранение (като Dropbox или Box), може да разглеждате файловете онлайн, също както разглеждате файлове на устройството.</string>
    <string name="page6_1">Ако трябва да изпратите файлове чрез email, може да създадете файлов архив. Това може да бъде защитен с парола ZIP и TAR с GZIP или BZIP2 компресия.</string>
    <string name="page6_2">Solid Explorer поддържа ZIP, RAR и TAR архиви за преглед и разархивиране. Може да разглеждате тези архиви точно както разглеждате папки.</string>
    <string name="page7_1">Solid Explorer ви дава детайлна информация за файлове и директории. Може да проучите какво ви изяжда паметта или да видите статистики.</string>
    <string name="page8_1">Всяка функция си има място в изскачащите прозорци. Те са внимателно групирани за да се осигури последователна работа.</string>
    <string name="page8_2">Когато имате няколко панела на заден план, може лесно да превключвате мажду тях.</string>
    <string name="page9">Радвам се, че решихте да изпробвате Solid Explorer. Надявам се, че ще използвате с удоволствие всички функции които предлага. Ако забравите нещо, може отново да прегледате това ръководсто от менюто с настройки. Поздрави!</string>
    <string name="Start_using_solid_explorer">Започнете да използвате Solid Explorer</string>
    <string name="page0_1">Добре дошли в Solid Explorer - най-интуитивния и привлекателен файлов мениджър за Android. Моля прочетете ръководството за бърз старт за да се запознаете с всички функции, които предлага приложението.</string>
    <string name="Not_now">Не сега</string>
    <string name="page0_2">Плъзнете на следващия екран, за да започнете</string>
    <string name="Welcome">Добре дошли</string>
    <string name="Two_panels">Два панела</string>
    <string name="Quick_selection">Бързо избиране</string>
    <string name="Indexed_search">Индексирано търсене</string>
    <string name="Archives">Архиви</string>
    <string name="Detailed_information">Детайлна информация</string>
    <string name="Useful_popups">Полезни изскачащи прозорци</string>
    <string name="Lets_start">Нека започваме</string>
    <string name="You_can_read_the_guide_later_in_the_settings">Може да прочетете това ръководство когато пожелаете. Просто отидете в меню Настройки и изберете опцията \&quot;Ръководство за бърз старт\&quot; .</string>
    <string name="Thank_you">Благодаря ви!</string>
    
</resources>