<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="page1_1">Solid Explorer имеет две независимые панели для просмотра файлов. Например, вы можете просматривать содержимое SD-карты в одной панели и сетевое хранилище во второй. Теперь вы можете управлять файлами с лёгкостью.</string>
    <string name="page1_2">В портретном режиме видна только одна из панелей. Для переключения между ними листайте влево или вправо. В ландшафтном режиме вам видны сразу две панели.</string>
    <string name="page2_1">Вы можете перетаскивать файл между панелями, просто удерживайте его иконку и подвиньте её к краю экрана для переключения на другую панель.</string>
    <string name="page2_2">Так же вы можете переместить файл в папку на той же панели. Немного подержите файл на папке и она раскроется, затем просто отпустите его.</string>
    <string name="page3_1">Для быстрого выделения файлов, коснитесь их иконок. Появится панель с некоторыми полезными функциями. Вы можете включить дополнительные кнопки \"копировать\", \"вырезать\" и \"отправить\" в настройках.</string>
    <string name="page3_2">Эта функция не работает при отображении файлов сеткой. Вы можете включить режим выбора в меню "Действия".</string>
    <string name="page4_1">Индексированный поиск обеспечивает быстрый доступ к файлам, находящихся на вашем устройстве. Поиск занимает менее секунды! Если ваш файл не будет найден, выберите \'Ручной поиск\' для поиска по всем файлам.</string>
    <string name="page4_2">Вы также можете искать файлы в поиске Google. Зайдите в настройки поиска Google и активируйте Solid Explorer.</string>
    <string name="page5_1">Solid Explorer поддерживает протоколы FTP, SFTP и SMB. Настройки соединений автоматически сохраняются после входа в виде закладок. Вы можете зашифровать пароль с помощью мастер-пароля, который нужно установить.</string>
    <string name="page5_2">Если у вас есть аккаунт облачного хранилища, вы можете просматривать файлы в Dropbox и прочих так же, как и файлы на устройстве.</string>
    <string name="page6_1">Вам необходимо отправить несколько файлов по электронной почте? Создайте ZIP, защищённый паролем. Так же TAR, GZIP и архивы BZIP2 с компрессией.</string>
    <string name="page6_2">Solid Explorer поддерживает ZIP, RAR и TAR архивы для просмотра и извлечения. Вы можете просматривать архивы как обычные папки.</string>
    <string name="page7_1">Solid Explorer даёт подробную информацию о файлах и директориях. Теперь вы можете узнать, что занимает память или просмотреть различную статистику.</string>
    <string name="page8_1">Каждая функция занимает своё место, все они были тщательно сгруппированы для большего удобства.</string>
    <string name="page8_2">Если у вас открыто несколько панелей в фоновом режиме, вы можете легко переключаться между ними.</string>
    <string name="page9">Я рад, что вы решили попробовать Solid Explorer. Надеюсь, вы будете наслаждаться всеми возможностями, которые даёт вам его применение. Если вы забыли что-то, вы можете посмотреть это краткое руководство из настроек. Хорошего настроения!</string>
    <string name="Start_using_solid_explorer">Открыть Solid Explorer</string>
    <string name="page0_1">Добро пожаловать в Solid Explorer - самый интуитивный и удобный файловый менеджер для Android. Пожалуйста, прочитайте это краткое руководство для ознакомления со всеми функциями приложения.</string>
    <string name="Not_now">Не сейчас</string>
    <string name="page0_2">Листайте экраны для продолжения</string>
    <string name="Welcome">Добро пожаловать!</string>
    <string name="Two_panels">Две панели</string>
    <string name="Quick_selection">Быстрый выбор</string>
    <string name="Indexed_search">Индекс. поиск</string>
    <string name="Archives">Архивы</string>
    <string name="Detailed_information">Подробная информация</string>
    <string name="Useful_popups">Удобные окна</string>
    <string name="Lets_start">Поехали!</string>
    <string name="You_can_read_the_guide_later_in_the_settings">Вы можете прочитать это руководство когда захотите. Просто откройте \&quot;Начальное руководство\&quot; из меню настроек.</string>
    <string name="Thank_you">Спасибо!</string>
    
</resources>
