<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="page1_1">Solid Explorer имеет две независимые панели для просмотра файлов. Например, вы можете получить каталог SD-карты в одной панели и компьютера, во второй. Теперь вы можете управлять файлами с легкостью.</string>
    <string name="page1_2">В портретном режиме видна сразу одна панель. Чтобы переключаться между ними, можно просто сдвигать пальцем влево или вправо. В ландшафтном режиме вы видите две панели одновременно.</string>
    <string name="page2_1">Вы можете перетаскивать несколько файлов, удерживая иконки и помещать их в противоположную панель. Просто перейдите на край экрана и появится вторая панель. Просто и интуитивно понятно.</string>
    <string name="page2_2">Вы можете бросать файлы в другую директорию. Просто держите их над вторым каталогом и папка будет открыта. Затем просто отпустите, на выбранном месте.</string>
    <string name="page3_1">Чтобы выбрать файлы быстро, нажмите на значок папки. Всплывет окно выбора операции, над объектом, с некоторыми полезными функциями. Вы можете включить дополнительно \"копия\", \"вырезать\" и \"отправить\" кнопки в настройках.</string>
    <string name="page3_2">Единственное исключение, где эта функция не работает, это сетка. Вы должны включить режим выбора в меню "Действия".</string>
    <string name="page4_1">Индексированный поиск обеспечивает быстрый доступ к файлам, расположенные на вашем устройстве. Поиск будет теперь быстрей! Если ваш файл не будет найден, повторите поиск в ручную выбрав \'Ручной поиск\' чтобы найти ваши файлы.</string>
    <string name="page4_2">Вы так же можете найти своё устройство в поиске Google. Нужно зайти в Поиск-Google \ Меню настроек и разрешить доступ от Solid Explorer.</string>
    <string name="page5_1">Solid Explorer поддерживает FTP, SFTP и SMB протоколы. Когда вы вошли куда то, они автоматически сохраняются в виде закладок. Вы можете выбрать для шифрования пароль с мастер-паролем, который нужно установить.</string>
    <string name="page5_2">Если у вас есть облачный аккаунт, вы можете просматривать файлы в Dropbox и прочих, с легкостью, прямо из программы.</string>
    <string name="page6_1">Вам необходимо отправить несколько файлов по электронной почте? Создайте ZIP, защищенный паролем. Так же TAR, GZIP и архивы BZIP, с компрессией..</string>
    <string name="page6_2">Solid Explorer поддерживает ZIP, RAR и TAR архивы для просмотра и извлечения. Вы можете просмотреть архив, как из папки.</string>
    <string name="page7_1">Solid Explorer дает подробную информацию о файлах и дерикториях. Теперь вы можете изучить то, что занимает память или увидеть некоторую статистику.</string>
    <string name="page8_1">Каждые функции имеют свое место в окнах и под ними. Они были тщательно сгруппированы, для лучшего удобства.</string>
    <string name="page8_2">Если у вас есть несколько панелей в фоновом режиме, вы можете легко переключаться между ними.</string>
    <string name="page9">Я рад, что вы решили попробовать Solid Explorer. Надеюсь, вы будете наслаждаться всеми возможностями, которые дает вам его применение. Если вы забыли что-то, вы можете посмотреть это краткое руководство из настроек. Хорошего настроения!</string>
    <string name="Start_using_solid_explorer">Открыть Solid Explorer</string>
    <string name="page0_1">Добро пожаловать в Solid Explorer - самый интуитивный и удобный файловый менеджер для Android. Пожалуйста, прочитайте это краткое руководство, чтобы ознакомиться со всеми функциями, которые это приложение обеспечивает.</string>
    <string name="Not_now">Не сейчас</string>
    <string name="page0_2">Ознакомление, листайте влево</string>
    <string name="Welcome">Добро пожаловать!</string>
    <string name="Two_panels">Две панели</string>
    <string name="Quick_selection">Быстрый выбор</string>
    <string name="Indexed_search">Индекс. поиск</string>
    <string name="Archives">Архивы</string>
    <string name="Detailed_information">Подробная информация</string>
    <string name="Useful_popups">Удобные окна</string>
    <string name="Lets_start">Поехали!</string>
    <string name="You_can_read_the_guide_later_in_the_settings">Вы можете читать это руководство каждый раз, когда вы хотите. Просто откройте меню настроек \&quot;Начальное руководство\&quot; выбрать.</string>
    <string name="Thank_you">Спасибо!</string>
    
</resources>
