<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="page1_1">Solid Explorer는 2개의 독립된 파일 관리 패널이 있습니다. 예를 들어 하나의 패널에는 SD카드의 디렉토리를 다른 패널에서는 네트웍 저장소를 관리할 수 있습니다. 파일 관리가 쉽습니다.</string>
    <string name="page1_2">세로모드에서는 한번에 하나의 패널만 볼 수 있습니다. 패널간 전환을 하시려면 좌우로 밀기만 하시면 됩니다. 가로 모드에서는 2개의 패널을 볼 수 있습니다.</string>
    <string name="page2_1">파일의 아이콘을 길게 누르면 드래그를 할 수 있고 반대편 패널에 드랍 할 수 있습니다. 드래그 도중 화면 끝으로 슬라이드 하시면 반대편 패널이 나타납니다.</string>
    <string name="page2_2">파일을 디렉토리에도 드랍할 수 있습니다. 파일 아이콘을 길게눌러 폴더로 가시면 그 폴더가 열립니다. 그러면 파일을 거기에 드랍하세요.</string>
    <string name="page3_1">파일을 빨리 선택하시려면 아이콘을 누르세요. 유용한 기능의 선택바가 나타납니다. 설정에서 \&quot;복사\&quot;, \&quot;잘라내기\&quot;, \&quot;보내기\&quot;등의 버튼을 추가할 수 있습니다.</string>
    <string name="page3_2">이 기능은 그리드 보기에서는 사용할 수 없습니다. 동작메뉴에서 기능을 선택하셔야 합니다.</string>
    <string name="page4_1">장치 어디던지 빠른 파일 접근을 제공하기 위해서 인덱스 검색을 제공합니다. 검색은 1초 이하로 소요됩니다. 하지만 원하는 파일이 검색되지 않을 때는 여전히 장치의 파일을 일일이 비교하는 \'수동 검색\' 옵션을 사용해야 합니다.</string>
    <string name="page4_2">구글 검색 앱에서도 장치를 검색할 수 있습니다. 구글 검색의 설정메뉴에서 Solid Explorer를 활성화 하세요.</string>
    <string name="page5_1">Solid Explorer는 FTP, SFTP, SMB 프로토콜을 지원합니다. 이 중 하나를 로그인 할 때 설정은 자동으로 북마크에 저장됩니다. 마스터 비밀번호를 이용하여 비밀번호를 암호화 할 수 있습니다.</string>
    <string name="page5_2">클라우드 계정(Dropbox, Box 같은)이 있다면, 단말기 장치에 있는 파일처럼 온라인 파일을 탐색할 수 있습니다.</string>
    <string name="page6_1">파일을 메일로 전송해야 한다면, 압축파일을 만들 수 있습니다. 비밀번호로 보호된 ZIP, GZIP 또는BZIP2로 압축된 TAR 파일을 만들 수 있습니다.</string>
    <string name="page6_2">Solid Explorer는 ZIP, RAR, TAR로 압축된 파일의 압축 해제를 할 수 있습니다. 폴더를 탐색하는 것 처럼 압축 파일을 탐색할 수 있습니다.</string>
    <string name="page7_1">Solid Explorer는 파일과 디렉토리에 대한 상세한 정보를 제공합니다. 용량을 많이 차지하는 파일 또는 통계를 볼 수 있습니다.</string>
    <string name="page8_1">모든 기능은 예쁜 팝업 메뉴에 있습니다. 장기간의 경험을 통하여 신중하게 분류되어 있습니다.</string>
    <string name="page8_2">백그라운드로 멀티 패널을 사용할 때 쉽게 패널간 전환 할 수 있습니다.</string>
    <string name="page9">Solid Explorer 사용을 결정해 주셔서 대단히 감사합니다.  앱에서 제공하는 모든 기능을 즐기시길 바랍니다. 잊어버리신 것이 있으면 설정메뉴에서 이 시작 가이드를 다시 살펴보실 수 있습니다. 감사합니다!</string>
    <string name="Start_using_solid_explorer">Solid Explorer 시작하기</string>
    <string name="page0_1">환영합니다 - 가장 직관적이고 눈길을 사로잡는 안드로이드용 파일 관리 앱입니다. 이 앱에서 제공하는 기능들과 친해 질 수 있도록 이 빠른 시작 가이드를 읽어 주세요.</string>
    <string name="Not_now">지금 안 함</string>
    <string name="page0_2">시작하시려면 다음 화면으로 밀어주세요</string>
    <string name="Welcome">안녕하세요</string>
    <string name="Two_panels">2 패널</string>
    <string name="Quick_selection">빠른 선택</string>
    <string name="Indexed_search">검색 인덱스</string>
    <string name="Archives">압축</string>
    <string name="Detailed_information">자세한 정보</string>
    <string name="Useful_popups">유용한 팝업</string>
    <string name="Lets_start">시작합니다</string>
    <string name="You_can_read_the_guide_later_in_the_settings">원하시면 언제던지 이 가이드를 읽을 수 있습니다. 설정메뉴에서 \&quot;빠른 시작 가이드\&quot; 옵션을 선택하세요.</string>
    <string name="Thank_you">감사합니다!</string>
    
</resources>